英超BigFour

盤贏曬
Big Four好野

垃圾鏝斷我5串1

信唔過架

Big Four 雄風再現

正氣

利申無買

好似熱狗個d郁手郁腳抵撚死